hi 淡友 (2)

吹水台？